月供BTC

請問月供（hkd or usd) 買入bitcoins
用邊個平台比較平手續費（如：幣安？）

幣安c2c轉數快唔洗手續費

有冇睇過點樣拎錢走人？
幣安好似拎唔到YouTube 片
得P2P option
不過好似好危險俾人當左洗黑錢就麻煩